不如咁啦！直接定性唔信泛民左膠既就係鬼係三毛啦，橫掂你地都已經趕走咗唔少唔同意見既示威者

直接d啦，清楚d啦，咪咁鬼鬼鼠鼠，大家好嘛！
重點係推唔推泛民，幫唔幫手造神，唔撐泛民衰過唔反逃犯條例，講清楚嘛，我發覺我去遊行支持示威者都冇用既，一話唔信泛民，講d事實出黎就變分化撚變三毛喇，你地既重點都唔關條例事既